Blue is the color Football is the game

呢家就同你班死獌狗發出最後通牒
乖乖地唔好吠我地都仲可以留手

今場我地曼年實炒班垃圾車狗
死卡吐抵撚死出唔到

Yes 吊你玩詐傷就系驚比曼年456

我地轟仔讓半隊都夠打

出切都屌打班垃圾獌啦

班獌狗應該驚到瀨屎

我轟今晚爆硬主場不敗啦

我地曼年個個都入到車狗波

我睇曼聯點都不敗硬

玩晒

1:0

系

系你老母

又提老母